【短片】參加防災訓練 印度女生膽怯不敢跳樓逃生 遭教練推落樓頭撞簷篷不治

事發在印度哥印拜陀（Coimbatore）的私立大學Kovai Kalaimagal College of Arts and Science。學校周四（12日）舉行防災訓練，《印度時報》報道，警方指教練阿姆加姆（Arumugam）已取得國家災害管理局（National Disaster Management Authority）發出的相關證書，惟《每日郵報》指當局已公布指他沒有進行有關訓練的資格。

阿姆加姆事發當日黃昏要求學生嘗試從大學主樓2樓跳下「逃生」，由地面其他人拉着布墊接住。約20名學生自願跳樓，其中19歲大學二年級女生羅吉斯瓦莉（N Logeswari）登上2樓後疑因膽怯而退縮。據報她之後再次向教練表示願意跳下，但坐到簷篷後又再次退縮。有人拍下教練多次揮動手臂叫她跳下不果，之後用力將她推落樓。

在現場的人見狀尖叫，羅吉斯瓦莉墮下時，頭部及雙手撞到1樓簷篷失去知覺，雖然仍跌落布墊，未有直接着地，但因頭部枕骨位置及右頸重傷，送抵醫院前已證實死亡。警方拘捕涉事教練，正進一步調查案件。

on9........

呢D情況好似果D咩勇氣訓練果D咁
果D教練全部都係超自我心中

印度女人逃離印度就係最好既防災訓練

佢成功了，逃咗去天堂

登上2樓後疑因膽怯而退縮。據報她之後再次向教練表示願意跳下，但坐到簷篷後又再次退縮。

最憎d女人唔嗲唔吊

咁個教練應該會判誤殺

同射12碼一鬼樣，疾步永遠好大機會射唔入。

居然無姦到

我估罰錢

痴撚線國家

教練：不能掉人眼前

正常情況係唔可以推人落去㗎，外國笨豬跳都係啦，只可以喺旁邊不斷勸你，係印度呢啲地獄鬼國先會咁

晌巴士笑咗出嚟

地面其他人拉着布墊接住.....

咖喱人覺得咁好安全？

唔緊要喇 佢唔跌死
遲早都比人強姦死

乜鳩防災訓練黎

佢真係驚死
唔係假

咁又有冇防姦訓練嘅呢？

有類似既

NGO印度村莊遇襲 5女義工遭禁錮輪姦

俾啲掙扎

而定直頭唔再需要同佢訓練

諗起中學試過被迫參加果啲乜9歷奇訓練，比個仆街「導師」趁我唔覺意係船上一手推我落海
仲話係訓練既一環，個個都要咁

其實有危險嘅活動根本唔應該逼人做
勸唔掂咪算囉
夾硬嚟搞到人哋覺得難受同埋容易發生意外
萬一出咗事自己重要揹上身
戇居

下面幾條蛋散拉塊布就算，氣墊都唔係......

現眼呀 眼前

慘 小學中文都唔識 眼前 笑撚死

印度版保良局訓練營

落後國家，人民豬咁撚蠢

係 丟人現眼
唔係掉人現眼 上面仲有資格笑鳩人既喂?

忍唔住笑左

咁拉膠呢

條女最後一刻唔用手捉石膊都唔會跌錯位

但佢係唔想死喎

地獄鬼國

香港班鬼法官實會判係意外

一鼓作氣，再而衰

戇鳩到咁仲要咁多正皮
child 登

諗起以前保良訓練營有一part玩信任遊戲又係類似嘅嘢，個陣叫我向後墜，話咩要信後面啲同學，佢地會接住你，我心諗屌我識咗佢地一年都冇，信條撚 最後唔肯玩，個訓練營阿sir就唔多妥我咁

好撚on9 玩過唔會再玩

地獄鬼國

鬼國啲演習玩到跳樓咁癲

防到災防唔到人禍